支為實驗室大爆炸 炸死3隻蝗蟲

新聞] 華為實驗室大爆炸 中國官媒證實已3死
作者: xxx80076(原文連結)
2小時

華為東莞實驗室基地昨（25日）下午驚傳大爆炸，中國官媒《人民日報》證實，起火建築內

綜合中國新浪科技、《人民日報》報導，這起火警發生在昨下午3時20分，華為公司位於廣?

據中國央視，起火建築為鋼架結構，是華為一處未啟用的實驗室，火警主要燃燒物質為正裝

華為技術有限公司是中國一間提供通訊裝置及銷售智慧型手機等電子產品的跨國公司，由總

裁任正非於1987年創立。

手足

可能唔止

三個咋……屌